手足入黎！呢招拆唔拆到禁制令

宜家有法庭護住政府個spring bag,我地點樣先可以繼續大大力錫落去？

赤鱲角遊車河

全部有車嘅手足＋幫手湊仔女嘅司機:
1.入青馬大橋開始慢駛
2.入T1前, 任何一個必經回旋處慢駛兩至三個圈先離開
3.再兜去空運貨站必出回旋處慢駛兩至三個圈先離開

如是者, 兜番東涌, 由2開始再重覆呢loop.

利申：完全無渣過車,唔知呢個work 唔work

問題：如果比狗截查,點應對？
不如looping途中義載旅客到東涌地鐵站，當係以和理非身份向旅客表示歉意。

其他問題暫時未諗到住,各位巴打絲幫手諗下

1

2

3

4

5

6